白川鄉點燈2020 (共乘)

每年白川鄉點燈都吸引很多人到訪，今年開始採取了抽籤預約制。如果錯過了抽籤時段，而又好想去白川鄉，我們可以提供包車去合掌村參與點燈活動，現正尋找有興趣的巴絲打一起共乘，一起參與1月13日點燈活動。
剩餘5個名額，book位趁早

注意：不包含展望台的門劵。
有興趣請留言pm LOL

仲有幾個位?價錢幾多?邊度出發? 你申請活動入場券+停車場預約嗰時無申請埋展望台門票?

Pm me

不包括展望台